[DC新劇集]Superman & Lois預告

trailer完全唔似cw拍

電影感重
幾期待
CW通常第一季都神作之後就爛

得lot係違反定律

lot 由爛變神

[CW DC] Superman & Lois 出左冇人講？討論